可唔可以好似以前咁有vip 版去廣告

如果有就好。廣告好撚煩，手機版面已經細

俾啲時間admin

agree 唔想要廣告

睇住廣告當支持下嘛

有廣吿好唔慣

大家比個acceptable amount 黎， 願意年費幾多去skip 講告， 順便幫手營運

我就20~50$

自膠， 廣告

150

可接受$20-$50
俾錢真係唔緊要 最緊要睇得舒服

Agree, 唔介意比錢支持

agger, 100都ok既

毅進星 $100

請先成為VIP，
或者可以用另一位巴打寫既App (ThisBrowser)

整緊VIP啦